白衫人對話

白衫人對話

?

何妖得罪晒黑白兩道囉，今次仆街鳥

留名睇有日比老黑斬

幅勢力圖似真

呢兩段幾撚似樣WO

大哥要著草
錢又收唔到
君堯負全責
黑白皆通殺

何君堯 今次你仲唔死

黑警黑官放晒
黑鄉同何君堯上枱
今次好睇囉

推

PUSH!!!!

PUSH!!!

算9數吧喇